# Translation of Plugins - Performance Lab - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Performance Lab - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-04-08 01:52:45+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Performance Lab - Stable (latest release)\n"

#: admin/load.php:837 admin/load.php:845
msgid "This will not impact any of the underlying functionality."
msgstr "기본 기능에는 영향을 미치지 않습니다."

#: admin/load.php:824
msgid "Please install and activate the relevant plugins in favor of the modules."
msgstr "모듈에 필요한 관련 플러그인을 설치하고 활성화하세요."

#: admin/load.php:822
msgid "Please install and activate the relevant plugin in favor of the module."
msgstr "모듈을 위해 관련 플러그인을 설치하고 활성화하세요."

#: admin/load.php:819
msgid "Please click the following button to install and activate the relevant plugins in favor of the modules."
msgstr "모듈과 관련된 플러그인을 설치 및 활성화하려면 다음 버튼을 클릭하세요."

#: admin/load.php:817
msgid "Please click the following button to install and activate the relevant plugin in favor of the module."
msgstr "모듈에 필요한 관련 플러그인을 설치 및 활성화하려면 다음 버튼을 클릭하세요."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/can-load.php:15
#: modules/images/webp-support/can-load.php:15
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/can-load.php:15
msgid "The module cannot be loaded since the Site Health feature is disabled."
msgstr "사이트 상태 기능이 비활성화되어 있으므로 모듈을 로드할 수 없습니다."

#: admin/plugins.php:413
msgid "<strong>Compatible</strong> with your version of WordPress"
msgstr "사용 중인 워드프레스 버전과 <strong>호환</strong>됩니다."

#: admin/plugins.php:411
msgid "<strong>Incompatible</strong> with your version of WordPress"
msgstr "사용 중인 워드프레스 버전과 <strong>호환되지 않습니다</strong>."

#: admin/plugins.php:409
msgid "Untested with your version of WordPress"
msgstr "사용 중인 워드프레스 버전에서 테스트되지 않음"

#. translators: %s: Number of installations.
#: admin/plugins.php:403
msgid "%s Active Installations"
msgstr "%s 설치 활성화"

#: admin/plugins.php:398
msgctxt "Active plugin installations"
msgid "Less Than 10"
msgstr "10 미만"

#. translators: %s: Number of millions.
#: admin/plugins.php:394
msgctxt "Active plugin installations"
msgid "%s+ Million"
msgid_plural "%s+ Million"
msgstr[0] "%s 백만 이상"

#. translators: %s: Human-readable time difference.
#: admin/plugins.php:383
msgid "%s ago"
msgstr "%s 이전"

#: admin/plugins.php:379
msgid "Last Updated:"
msgstr "최근 업데이트"

#: admin/plugins.php:329
msgid "This plugin does not work with your version of PHP."
msgstr "이 플러그인은 사용 중인 PHP 버전에서 작동하지 않습니다."

#: admin/plugins.php:318
msgid "This plugin does not work with your version of WordPress."
msgstr "이 플러그인은 사용 중인 워드프레스 버전에서 작동하지 않습니다."

#. translators: %s: URL to Update PHP page.
#: admin/plugins.php:311 admin/plugins.php:334
msgid "<a href=\"%s\">Learn more about updating PHP</a>."
msgstr "<a href=\"%s\">PHP 업데이트에 대해 자세히 알아보기</a>."

#. translators: %s: URL to WordPress Updates screen.
#: admin/plugins.php:303 admin/plugins.php:323
msgid "<a href=\"%s\">Please update WordPress</a>."
msgstr "<a href=\"%s\">워드프레스를 업데이트하세요</a>."

#. translators: 1: URL to WordPress Updates screen, 2: URL to Update PHP page.
#: admin/plugins.php:293
msgid "<a href=\"%1$s\">Please update WordPress</a>, and then <a href=\"%2$s\">learn more about updating PHP</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\">워드프레스를 업데이트하세요</a>를 클릭한 다음 <a href=\"%2$s\">PHP 업데이트에 대해 자세히 알아보기</a>를 클릭합니다."

#: admin/plugins.php:288
msgid "This plugin does not work with your versions of WordPress and PHP."
msgstr "이 플러그인은 사용 중인 워드프레스 및 PHP 버전에서 작동하지 않습니다."

#: admin/plugins.php:265
msgid "More Details"
msgstr "상세정보"

#. translators: %s: Plugin name and version.
#: admin/plugins.php:263
msgid "More information about %s"
msgstr "%s에 대한 자세한 정보"

#: admin/plugins.php:240
msgctxt "plugin"
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: admin/plugins.php:234
msgctxt "plugin"
msgid "Cannot Activate"
msgstr "활성화할 수 없습니다."

#. translators: %s: Plugin name.
#: admin/plugins.php:215
msgctxt "plugin"
msgid "Activate %s"
msgstr "%s 활성화"

#: admin/plugins.php:213
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: admin/plugins.php:208
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#. translators: %s: Plugin name.
#: admin/plugins.php:207
msgctxt "plugin"
msgid "Deactivate %s"
msgstr "비활성화 %s"

#: admin/plugins.php:186
msgctxt "plugin"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: admin/plugins.php:174
msgctxt "plugin"
msgid "Cannot Install"
msgstr "설치할 수 없습니다."

#: admin/plugins.php:169
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#. translators: %s: Plugin name and version.
#: admin/plugins.php:166
msgctxt "plugin"
msgid "Install %s now"
msgstr "지금 %s 설치"

#. translators: %s: Plugin author.
#: admin/plugins.php:144
msgid "By %s"
msgstr "작성자: %s"

#: admin/plugins.php:99
msgid "Plugins list"
msgstr "플러그인 목록"

#: admin/plugins.php:95
msgid "The following standalone performance plugins are available for installation."
msgstr "다음 독립형 성능 플러그인을 설치할 수 있습니다."

#: admin/plugins.php:94
msgid "Performance Plugins"
msgstr "성능 플러그인"

#: admin/load.php:860
msgid "Migrate legacy modules to standalone plugins"
msgstr "레거시 모듈을 독립형 플러그인으로 마이그레이션하기"

#: admin/load.php:847
msgid "Available standalone plugins:"
msgstr "사용 가능한 독립형 플러그인입니다:"

#: admin/load.php:841
msgid "Your site is using modules which will be removed in the future in favor of their equivalent standalone plugins."
msgstr "사이트에서 향후 동등한 독립형 플러그인을 위해 제거될 모듈을 사용하고 있습니다."

#. translators: Module name
#: admin/load.php:831
msgid "Your site is using the \"%s\" module which will be removed in the future in favor of its equivalent standalone plugin."
msgstr "사이트에서 \"%s\" 모듈을 사용하고 있으며 향후 동등한 독립 실행형 플러그인을 위해 제거될 예정입니다."

#: admin/load.php:801
msgid "Plugin deactivated."
msgstr "플러그인이 비활성화되었습니다."

#: admin/load.php:795
msgid "Plugin activated."
msgstr "플러그인이 활성화되었습니다."

#: admin/load.php:749
msgid "Invalid plugin."
msgstr "잘못된 플러그인입니다."

#: admin/load.php:744
msgid "An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration."
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 워드프레스닷컴 또는 이 서버의 구성에 문제가 있을 수 있습니다."

#: admin/load.php:718
msgid "Sorry, you are not allowed to manage plugins for this site. Please contact the administrator."
msgstr "죄송합니다. 이 플러그인을 관리할 권한이 없습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: admin/load.php:713
msgid "Invalid nonce: Please refresh and try again."
msgstr "잘못된 논스입니다: 새로고침 후 다시 시도하세요."

#: admin/load.php:682
msgid "Sorry, you are not allowed to deactivate this plugin."
msgstr "죄송합니다. 이 플러그인을 비활성화할 권한이 없습니다."

#: admin/load.php:644
msgid "Sorry, you are not allowed to activate this plugin."
msgstr "죄송합니다. 이 플러그인을 활성화 할 권한이 없습니다."

#: admin/load.php:636
msgid "Plugin not found."
msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다."

#: admin/load.php:433
msgid "Performance Lab: Action required"
msgstr "성능 실험실: 필요한 조치"

#. translators: %s: settings page link
#: admin/load.php:427
msgid "Your site is using modules which will be removed in the future in favor of their equivalent standalone plugins. Open %s to learn more about next steps to keep the functionality available."
msgstr "사이트에서 동등한 독립형 플러그인을 위해 향후 제거될 모듈을 사용하고 있습니다. 기능을 계속 사용할 수 있도록 하기 위한 다음 단계에 대해 자세히 알아보려면 %s를 엽니다."

#: admin/server-timing.php:263
msgid "Output buffering is needed to capture metrics after headers have been sent and while the template is being rendered. Note that output buffering may possibly cause an increase in TTFB if the response would be flushed multiple times."
msgstr "헤더가 전송된 후 템플릿이 렌더링되는 동안 메트릭을 캡처하려면 출력 버퍼링이 필요합니다. 응답이 여러 번 플러시될 경우 출력 버퍼링으로 인해 TTFB가 증가할 수 있다는 점에 유의하세요."

#. translators: %s: perflab_server_timing_use_output_buffer
#: admin/server-timing.php:255
msgid "Output buffering has been forcibly disabled via the %s filter."
msgstr "출력 버퍼링이 %s 필터를 통해 강제로 비활성화되었습니다."

#. translators: %s: perflab_server_timing_use_output_buffer
#: admin/server-timing.php:244
msgid "Output buffering has been forcibly enabled via the %s filter."
msgstr "출력 버퍼링이 %s 필터를 통해 강제로 활성화되었습니다."

#: admin/server-timing.php:235
msgid "Enable output buffering of template rendering"
msgstr "템플릿 렌더링의 출력 버퍼링 활성화"

#: admin/server-timing.php:198
msgid "Enter a single hook name per line."
msgstr "한 줄에 하나의 후크 이름을 입력합니다."

#: admin/server-timing.php:137
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: admin/server-timing.php:127
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#. translators: 1: Server-Timing, 2: template_include, 3: anchor link
#: admin/server-timing.php:102
msgid "Since the %1$s header is sent before the template is loaded, only hooks before the %2$s filter can be measured. Enable <a href=\"%3$s\">Output Buffering</a> to measure hooks during template rendering."
msgstr "템플릿이 로드되기 전에 %1$s 헤더가 전송되었으므로 %2$s 필터 이전의 후크만 측정할 수 있습니다. 템플릿 렌더링 중에 후크를 측정하려면 <a href=\"%3$s\">출력 버퍼링</a>를 사용하도록 설정하세요."

#: admin/server-timing.php:91
msgid "For any hook name provided, the <strong>cumulative duration between all callbacks</strong> attached to the hook is measured, in milliseconds."
msgstr "제공된 후크 이름에 대해 후크에 연결된 모든 콜백 사이의 <strong>누적 지속 시간(밀리초)이 측정</strong>됩니다."

#. translators: %s: Server-Timing
#: admin/server-timing.php:84
msgid "In this section, you can provide hook names to include measurements for them in the %s header."
msgstr "이 섹션에서는 %s 헤더에 측정값을 포함하도록 후크 이름을 제공할 수 있습니다."

#: admin/server-timing.php:76
msgid "Benchmarking"
msgstr "벤치마킹"

#: admin/server-timing.php:52
msgid "Output Buffering"
msgstr "출력 버퍼링"

#: admin/server-timing.php:24 admin/server-timing.php:25
#: admin/server-timing.php:157
msgid "Server-Timing"
msgstr "서버 타이밍"

#: modules/images/webp-uploads/load.php:30
msgid "The WebP Uploads feature cannot be loaded from within the plugin since it is already merged into WordPress core."
msgstr "WebP 업로드 기능은 이미 워드프레스 코어에 통합되어 있으므로 플러그인 내에서 로드할 수 없습니다."

#: module-i18n.php:4
msgctxt "module name"
msgid "Dominant Color Images"
msgstr "주요 색상 이미지"

#: admin/load.php:180
msgid "The module cannot be managed with Performance Lab since it is already active as a standalone plugin."
msgstr "모듈이 이미 독립 실행형 플러그인으로 활성화되어 있으므로 Performance Lab을 사용하여 관리할 수 없습니다."

#: server-timing/class-perflab-server-timing.php:134
msgid "The method must be called before headers have been sent."
msgstr "헤더를 전송하기 전에 메서드를 호출해야 합니다."

#. translators: %s: PHP parameter name
#: server-timing/class-perflab-server-timing.php:92
msgid "The %s argument is required and must be a string."
msgstr "%s 인수는 필수이며 문자열이어야 합니다."

#. translators: %s: PHP parameter name
#: server-timing/class-perflab-server-timing.php:83
msgid "The %s argument is required and must be a callable."
msgstr "%s 인수는 필수이며 호출 가능한 인수여야 합니다."

#. translators: %s: metric slug
#: server-timing/class-perflab-server-timing.php:56
msgid "A metric with the slug %s is already registered."
msgstr "슬러그 %s의 메트릭이 이미 등록되었습니다."

#. translators: %s: PHP method name
#: server-timing/class-perflab-server-timing-metric.php:137
msgid "The %s method must be called before."
msgstr "%s 메서드를 이전에 호출해야 합니다."

#. translators: %s: WordPress action name
#: server-timing/class-perflab-server-timing-metric.php:87
#: server-timing/class-perflab-server-timing.php:66
msgid "The method must be called before or during the %s action."
msgstr "%s 작업 전 또는 작업 중에 메서드를 호출해야 합니다."

#. translators: %s: PHP parameter name
#: server-timing/class-perflab-server-timing-metric.php:77
msgid "The %s parameter must be an integer, float, or numeric string."
msgstr "%s 매개 변수는 정수, 부동 또는 숫자 문자열이어야 합니다."

#: modules/images/webp-uploads/settings.php:40
msgid "WebP and JPEG"
msgstr "WebP 와 JPEG"

#: admin/load.php:217
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: admin/load.php:214
msgid "JS & CSS"
msgstr "JS & CSS"

#: modules/images/webp-uploads/settings.php:66
msgid "Enabling JPEG in addition to WebP can improve compatibility, but will effectively double the filesystem storage use of your images."
msgstr "WebP와 함께 JPEG를 활성화하면 호환성이 향상되지만 이미지의 파일 시스템 스토리지 사용량이 효과적으로 두 배가 됩니다."

#: modules/images/webp-uploads/settings.php:64
msgid "Generate JPEG files in addition to WebP"
msgstr "WebP 외에 JPEG 파일 생성"

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:149
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:148
msgid "Option Name"
msgstr "옵션 이름"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://make.wordpress.org/performance/"
msgstr "https://make.wordpress.org/performance/"

#: module-i18n.php:10
msgctxt "module name"
msgid "Enqueued Assets Health Check"
msgstr "대기열에 넣은 자산 건강 확인"

#: module-i18n.php:12
msgctxt "module name"
msgid "Autoloaded Options Health Check"
msgstr "자동 로드된 옵션 건강 확인"

#: module-i18n.php:6
msgctxt "module name"
msgid "WebP Support Health Check"
msgstr "WebP 지원 건강 확인"

#: modules/images/dominant-color-images/helper.php:57
msgid "Unable to load image."
msgstr "이미지를 로드할 수 없음."

#. translators: %s: module name
#: admin/load.php:186
msgid "%s is already part of your WordPress version and therefore cannot be loaded as part of the plugin."
msgstr "%s은(는) 이미 워드프레스 버전의 일부이므로 플러그인의 일부로 로드할 수 없습니다."

#. translators: %s is the error message
#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-imagick.php:96
msgid "Transparency detection failed: %s"
msgstr "투명도 감지 실패: %s"

#. translators: %s is the error message.
#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-imagick.php:49
msgid "Dominant color detection failed: %s"
msgstr "주요 색상 감지 실패: %s"

#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-gd.php:62
#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-imagick.php:64
msgid "Transparency detection no image found."
msgstr "투명도 감지 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-gd.php:44
#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-imagick.php:43
msgid "Dominant color detection failed."
msgstr "주요 색상 감지에 실패했습니다."

#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-gd.php:32
#: modules/images/dominant-color-images/class-dominant-color-image-editor-imagick.php:32
msgid "Dominant color detection no image found."
msgstr "주요 색상 감지 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: module-i18n.php:5
msgctxt "module description"
msgid "Adds support to store the dominant color of newly uploaded images and create a placeholder background of that color."
msgstr "새로 업로드된 이미지의 주요 색상을 저장하고 해당 색상의 자리 표시자 배경을 만드는 지원을 추가합니다."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:78
msgid "https://wordpress.org/support/article/optimization/#autoloaded-options"
msgstr "https://wordpress.org/support/article/optimization/#autoloaded-options"

#. translators: Accessibility text.
#: modules/images/webp-support/helper.php:44
msgid "WebP support can only be enabled by your hosting provider, so contact them for more information."
msgstr "WebP 지원은 호스팅 제공업체에서만 활성화할 수 있으므로 자세한 내용은 호스팅 제공업체에 문의하세요."

#: modules/images/webp-support/helper.php:30
msgid "The WebP image format produces images that are usually smaller in size than JPEG images, which can reduce page load time and consume less bandwidth."
msgstr "WebP 이미지 형식은 일반적으로 JPEG 이미지보다 크기가 작은 이미지를 생성하므로 페이지 로드 시간을 줄이고 대역폭을 덜 소모할 수 있습니다."

#. translators: 1. Number of autoloaded options. 2. Autoloaded options size.
#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:61
msgid "Your site has %1$s autoloaded options (size: %2$s) in the options table, which could cause your site to be slow. You can reduce the number of autoloaded options by cleaning up your site's options table."
msgstr "사이트의 옵션 테이블에 %1$s개의 자동 로드 옵션(크기: %2$s)이 있어 사이트 속도가 느려질 수 있습니다. 사이트의 옵션 테이블을 정리하여 자동 로드된 옵션의 수를 줄일 수 있습니다."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:58
msgid "Autoloaded options could affect performance"
msgstr "자동 로드 옵션이 성능에 영향을 줄 수 있음"

#. translators: 1. Number of autoloaded options. 2. Autoloaded options size.
#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:36
msgid "Your site has %1$s autoloaded options (size: %2$s) in the options table, which is acceptable."
msgstr "귀하의 사이트에는 허용되는 옵션 테이블에 %1$s개의 자동 로드 옵션(크기: %2$s)이 있습니다."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:28
msgid "Autoloaded options are acceptable"
msgstr "자동 로드 옵션이 허용됩니다."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:25
msgid "Autoloaded options are configuration settings for plugins and themes that are automatically loaded with every page load in WordPress. Having too many autoloaded options can slow down your site."
msgstr "자동 로드 옵션은 워드프레스의 모든 페이지 로드와 함께 자동으로 로드되는 플러그인 및 테마에 대한 구성 설정입니다. 자동 로드 옵션이 너무 많으면 사이트 속도가 느려질 수 있습니다."

#: modules/database/audit-autoloaded-options/hooks.php:23
msgid "Autoloaded options"
msgstr "자동 로드 옵션"

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:140
msgid "At least one of the dimensions must be a positive number."
msgstr "크기 중 하나 이상은 양수여야 합니다."

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:128
msgid "The original image file does not exists, subsizes are created out of the original image."
msgstr "원본 이미지 파일이 존재하지 않으며 원본 이미지에서 하위 크기가 생성됩니다."

#: module-i18n.php:13
msgctxt "module description"
msgid "Adds a check for autoloaded options in Site Health status."
msgstr "사이트 상태에서 자동 로드된 옵션에 대한 검사를 추가합니다."

#: modules/images/webp-support/helper.php:40
msgid "Your site does not support WebP"
msgstr "사이트가 WebP를 지원하지 않습니다"

#: modules/images/webp-support/helper.php:22
msgid "Your site supports WebP"
msgstr "사이트가 WebP를 지원합니다"

#: modules/images/webp-support/hooks.php:23
msgid "WebP Support"
msgstr "WebP 지원"

#. translators: 1: Number of enqueued styles. 2.Styles size.
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:174
msgid "Your website enqueues %1$s style (size: %2$s). Try to reduce the number or to concatenate them."
msgid_plural "Your website enqueues %1$s styles (size: %2$s). Try to reduce the number or to concatenate them."
msgstr[0] "웹사이트가 %1$s 스타일(크기: %2$s)을 대기열에 넣었습니다. 숫자를 줄이거나 concatenate할 것을 시도하세요."

#. translators: 1: Number of enqueued styles. 2.Styles size.
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:134
msgid "The amount of %1$s enqueued style (size: %2$s) is acceptable."
msgid_plural "The amount of %1$s enqueued styles (size: %2$s) is acceptable."
msgstr[0] "대기열에 추가된 %1$s 스타일의 양(크기: %2$s)이 허용됩니다."

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:123
msgid "Enqueued styles"
msgstr "대기열에 넣은 스타일"

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:100
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:192
msgid "Clean Test Cache"
msgstr "테스트 캐시 제거"

#: modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:79
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:98
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:190
msgid "More info about performance optimization"
msgstr "성능 최적화에 대한 추가 정보"

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:97
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:189
msgid "https://wordpress.org/support/article/optimization/"
msgstr "https://wordpress.org/support/article/optimization/"

#. translators: 1: Number of enqueued styles. 2.Styles size.
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:82
msgid "Your website enqueues %1$s script (size: %2$s). Try to reduce the number or to concatenate them."
msgid_plural "Your website enqueues %1$s scripts (size: %2$s). Try to reduce the number or to concatenate them."
msgstr[0] "웹사이트가 %1$s 스타일(크기: %2$s)을 대기열에 넣었습니다. 숫자를 줄이거나 concatenate할 것을 시도하세요."

#. translators: 1: Number of enqueued styles. 2.Styles size.
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:41
msgid "The amount of %1$s enqueued script (size: %2$s) is acceptable."
msgid_plural "The amount of %1$s enqueued scripts (size: %2$s) is acceptable."
msgstr[0] "대기열에 추가된 %1$s 스크립트의 양(크기: %2$s)이 허용됩니다."

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:30
msgid "Enqueued scripts"
msgstr "대기열에 넣은 스크립트"

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/hooks.php:120
msgid "CSS assets"
msgstr "CSS 자산"

#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/hooks.php:116
msgid "JS assets"
msgstr "JS 자산"

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:168
msgid "The file key is not present on the image data"
msgstr "이미지 데이터에 파일 키가 없습니다."

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:123
msgid "The provided mime type is not supported."
msgstr "제공한 마임 형식은 지원되지 않습니다."

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:119
msgid "The provided mime type is not allowed."
msgstr "제공된 MIME 형식은 허용되지 않습니다."

#: modules/images/webp-uploads/helper.php:201
msgid "The image does not have a valid metadata."
msgstr "이미지가 유효한 메타데이터가 없습니다."

#: module-i18n.php:7
msgctxt "module description"
msgid "Adds a WebP support check in Site Health status."
msgstr "사이트 건강 상태에 WebP 지원 점검을 추가합니다."

#: module-i18n.php:11
msgctxt "module description"
msgid "Adds a CSS and JS resource check in Site Health status."
msgstr "사이트 건강 상태에 CSS 및 JS 자원 점검을 추가합니다."

#: module-i18n.php:9
msgctxt "module description"
msgid "Creates WebP versions for new JPEG image uploads if supported by the server."
msgstr "서버에서 지원하는 경우 새 JPEG 이미지 업로드를 위한 WebP 버전을 만듭니다."

#: module-i18n.php:8
msgctxt "module name"
msgid "WebP Uploads"
msgstr "WebP 업로드"

#: admin/load.php:530
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/load.php:428 admin/load.php:473
msgid "Settings > Performance"
msgstr "설정 > 성능"

#. translators: %s: settings page link
#: admin/load.php:472
msgid "You can now test upcoming WordPress performance features. Open %s to individually toggle the performance features included in the plugin."
msgstr "이제 곧 출시될 워드프레스 퍼포먼스 기능을 테스트할 수 있습니다. 플러그인에 포함된 퍼포먼스 기능을 개별적으로 토글하려면 %s을(를) 엽니다."

#: admin/load.php:223
msgid "Object Cache"
msgstr "객체 캐시"

#: admin/load.php:220
msgid "Measurement"
msgstr "측정"

#: admin/load.php:211
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#. translators: %s: module name
#: admin/load.php:170
msgid "Enable %s"
msgstr "%s 활성화"

#. translators: %s: module name
#: admin/load.php:162
msgid "Enable %s <strong>(experimental)</strong>"
msgstr "%s 활성화 <strong>(실험용)</strong>"

#: admin/load.php:70
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: admin/load.php:25 modules/database/audit-autoloaded-options/helper.php:31
#: modules/images/webp-support/helper.php:25
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:33
#: modules/js-and-css/audit-enqueued-assets/helper.php:126
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: admin/load.php:24 admin/load.php:122
msgid "Performance Modules"
msgstr "성능 모듈"

#. Author of the plugin
msgid "WordPress Performance Team"
msgstr "워드프레스 퍼포먼스 팀"

#. Description of the plugin
msgid "Performance plugin from the WordPress Performance Team, which is a collection of standalone performance modules."
msgstr "독립적인 성능 모듈 모음인 워드프레스 성능 팀의 성능 플러그인."

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/WordPress/performance"
msgstr "https://github.com/WordPress/performance"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/load.php:467
msgid "Performance Lab"
msgstr "퍼포먼스 랩"